Smartone 無限上網不限速 求推介 最平

SmarTone sale 出招

tg u

超抵🎈3hk🎈超抵3月轉台優惠 請whatsapp詢價
1️⃣🎏4g 21mbps 5gb後低速無限
2️⃣🎏4g 真無限 21mbps任用唔限速 全程無fup
3️⃣🎏4g 21mbps 社交達人專用 16gb中高用量
4️⃣🎏4.5g 1.1Gbps 6gb/12gb數據
5️⃣🎏4.5g 真無限 1.1Gbps任用唔限速 全程無fup
6️⃣🎏4g/4.5g 家庭plan
以上計劃比門市平 比街檔抵 所以價錢不能公開.麻煩pm詳細查詢. 【帶號碼轉台自設生效日期長達180日】
內部優惠 超低價驚喜 詳情請whatsapp了解

✈️✈️已推出5G 超抵體驗計畫
✈️✈️搭配Samsung S20系列手提電話只需 $3xx!
✈️✈️極速體驗 快人一步(4月1號即可體驗5G)

⭕️超低價21mbps fup推介 養號碼/老人家/小朋友優選
頭5gb 21mbps 5gb後不低於128kbps 本地分鐘提供無限 唔洗擔心額外收費同斷網
🧨🧨新年限时特價及特别优惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps中高用量推介首選計劃 7gb+9gb社交數據 暢遊5大社交Apps(Whatsapp/Wechat/Fb/IG/Line )其後仲有低速無限 更有無限通話分鐘
🧨🧨新年限时特價及特别优惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps真無限 個個月尾Data唔夠用? 仲要叫frd share hotspot比你? 咁考慮呢個plan喇 睇YouTube Fb ig 無壓力 全程不受fup限制 任用唔限速
🧨🧨新年限时特價及特别优惠🧨🧨

⭕️4.5G 1.1Gbps =1126.4mbps真無限 隨時隨地極速體驗 唔洗就住就住 想點玩就點玩 返工放工由你睇片打機 極速上網 快人一步!!
🧨🧨新年限时特價及特别优惠🧨🧨

詳情請wtsapp查詢

🧧🧧指定優惠贈送$50月費回贈及每個月1gb🧧🧧
🧧🧧當月生效客戶獨享 送完即止🧧🧧

😚😚限時4G/4.5G制式 企業職員/公務員計劃😚😚
✅本地通話無限
$118 5gb本地+1gb中港澳 4.5G 1.1Gbps全速
$178 11gb本地+1gb中港澳 4.5G 1.1Gbps全速
更多企業員工優惠pm查詢

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$228 5sim 20gb家庭plan🔥
🔥$248 5sim 15gb 家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓大學生/大學教職員特選優惠👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓
$98 6gb 1.1Gbps
$128 9gb 1.1Gbps
$188 真無限 1.1Gbps
更享$100-$200 Google play / App Store 回贈!!!!!

更多優惠請pm我查詢 要乜都有😉🥳

🔅請幫忙轉寄俾朋友,thanks🔅
🔅whatsapp:‪95295825‬🔅
🔅telegram @from3hk🔅
🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

只轉台不續約
Happy New Year

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

我都有幾個人就到期，同求🖐🏻☝🏻